cctai細蚊仔契爺劉細良JM9

CLS
遊行當左cosplay嘉年華
唔知JM9
仲要搭黨鐵

喂喂
既然可以咁樣膠化場運動
下次我地波台手足帶定燒烤爐bbq都仲得

冇圖
要睇圖就google或者上城寨睇呢d on9野啦

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

Ok 👌

追擊垃圾分化撚

條傻閪爆閘
陣間睇下搶唔搶到1001開賭波po等佢比賭仔屌

LOL

CCtai又爆閘

劉細良14年笠水 仲好意思出黎指點江山

點樣笠水?

小朋友咁都唔知
嗰陣佢返左加拿大避世
仲要唔撈主場新聞搞彎左成間公司

樓主分化樓主熱狗

其實「OIC鳩子丼」憑乜嘢咁撚多嗲？

樓主係OIC鳩子丼?

你認錯人?
果個係劉細良?

唔係蔡東豪咩？

我行山我恐懼